﻿err_module_game_guess_manager_permission_account_not_match               = 403040001,//(001)权限校验用户不匹配
err_module_game_guess_manager_permission_game_type_not_match             = 403040002,//(002)权限校验游戏类型不匹配
err_module_game_guess_manager_permission_timeout_invalid                 = 403040003,//(003)权限校验已超时
err_module_game_guess_manager_launch_checking_flag_not_timeout_invalid   = 403040010,//(010)发起标记校验未超时
err_module_game_guess_manager_select_checking_flag_not_timeout_invalid   = 403040020,//(020)授权标记校验未超时

err_module_game_guess_guess_money_out_of_range                        = 403060001,//(001)互动游戏金币数不符合范围
err_module_game_guess_guess_times_is_limit                            = 403060002,//(002)今日互动游戏次数达到上限
err_module_game_guess_can_not_launch_two_game                         = 403060003,//(003)只能同时进行一场游戏
err_module_game_guess_already_have_a_preheat_game                     = 403060004,//(004)有一场游戏在预热
err_module_game_guess_invalid_user_launch_permission                  = 403060005,//(005)无效的用户发起权限
err_module_game_guess_singer_launch_not_enough_welfare_money          = 403060006,//(006)主播福利金币不足以发起你演我猜
err_module_game_guess_user_launch_not_enough_coin_money               = 403060007,//(007)看官秀币不足以发起你演我猜
err_module_game_guess_can_not_enroll_the_started_or_cancel_game       = 403060010,//(010)游戏已开始或取消
err_module_game_guess_can_not_enroll_the_timeout_invalid_game         = 403060011,//(011)游戏发起状态已经超时
err_module_game_guess_can_not_enroll_twice                            = 403060012,//(012)不能重复报名
err_module_game_guess_can_not_cancel_game_not_at_launch_state         = 403060020,//(020)不能取消一个不在发起状态的你演我猜
err_module_game_guess_can_not_start_game_twice                        = 403060021,//(021)不能重复开始一个你演我猜
err_module_game_guess_can_not_start_game_not_at_launch_state          = 403060022,//(022)不能开始一个不在发起状态的你演我猜
err_module_game_guess_can_not_start_the_game_member_is_not_enough     = 403060023,//(023)不能开始一个人数不足的你演我猜
err_module_game_guess_can_not_load_config_questions                   = 403060024,//(024)不能加载你演我猜题库
err_module_game_guess_can_not_ask_next_questions_not_at_motion        = 403060030,//(030)游戏不在进行状态不能获取下一题
err_module_game_guess_can_not_answer_questions_not_at_motion          = 403060031,//(031)游戏不在进行状态不能回答这一题
err_module_game_guess_can_not_over_game_not_at_motion                 = 403060040,//(040)不能结束一个不在进行中的你演我猜
